["parte", "cada", "la", "valor", "fomos", "h\u00e1", "eram", "estivesse", "tu", "saber", "las", "debaixo", "tinham", "muito", "do", "ligado", "tamb\u00e9m", "\u00e9ramos", "direita", "entre", "ser\u00e1", "dos", "estejamos", "t\u00e9m", "nem", "no", "teve", "maioria", "t\u00ednhamos", "houver", "tenha", "dentro", "haja", "houveria", "trabalhar", "tipo", "isto", "esteja", "nos", "tinha", "numa", "caminho", "enquanto", "da", "sejam", "horas", "ser", "hajam", "nome", "apontar", "ista", "tiv\u00e9ramos", "tal", "diz", "est\u00e1", "elas", "tiveram", "houver\u00edamos", "algmas", "nossas", "estar", "tem", "voc\u00eas", "meu", "formos", "t\u00eam", "quieto", "temos", "n\u00e3o", "fosse", "seria", "deles", "aquela", "seremos", "trabalho", "tivermos", "\u00e9", "\u00e0", "em", "aqueles", "tive", "pelos", "est\u00e3o", "ela", "ou", "pessoas", "por", "n\u00f3s", "agora", "inicio", "houverem", "houverei", "acerca", "conhecido", "houvemos", "sem", "tenham", "tuas", "sua", "verdadeiro", "ser\u00edamos", "quando", "tentei", "estivera", "outro", "as", "seus", "tivesse", "porque", "antes", "far\u00e1", "dizer", "j\u00e1", "para", "mo", "como", "e", "quem", "teria", "estava", "estejam", "nas", "maiorias", "hajamos", "atr\u00e1s", "fez", "delas", "dois", "nosso", "um", "foi", "ali", "novo", "este", "aos", "\u00e0s", "todos", "seriam", "os", "teu", "faz", "teus", "eles", "tivemos", "verdade", "estiv\u00e9ssemos", "podia", "fossem", "pelas", "ir", "houve", "usa", "estar\u00e1", "los", "fazer", "pegar", "minhas", "que", "somos", "era", "ent\u00e3o", "tiver", "estiver", "essas", "esta", "esses", "tivera", "\u00faltimo", "lhes", "qualquer", "tiverem", "ao", "mesmo", "estiverem", "isso", "estas", "alguns", "s\u00e3o", "estamos", "estiv\u00e9ramos", "estivermos", "voc\u00ea", "veja", "houv\u00e9ramos", "teriam", "minha", "suas", "ambos", "estes", "fim", "foram", "de", "aquelas", "vos", "desligado", "dele", "uma", "serei", "ir\u00e1", "pelo", "ser\u00e3o", "das", "fazia", "ter\u00e3o", "estado", "usar", "aquilo", "f\u00f4ssemos", "houvesse", "meus", "lo", "for", "sejamos", "corrente", "dever\u00e1", "tentaram", "ma", "h\u00e3o", "esse", "na", "ter\u00e1", "tente", "eu", "dela", "ta", "houveriam", "se", "terei", "povo", "houveram", "iniciar", "tempo", "houvermos", "tua", "fora", "houvera", "comprido", "at\u00e9", "tivessem", "ele", "bem", "pode", "nossa", "nossos", "pela", "te", "to", "f\u00f4ramos", "me", "seu", "lhe", "estou", "houvessem", "bom", "houver\u00e3o", "com", "tenhamos", "promeiro", "deve", "umas", "houv\u00e9ssemos", "depois", "o", "est\u00e1vamos", "essa", "aquele", "fui", "esteve", "uns", "muitos", "haver", "seja", "qu\u00ea", "devem", "num", "mas", "houver\u00e1", "tentar", "estiveram", "estivessem", "les", "houveremos", "estive", "somente", "a", "ver", "havemos", "desde", "aqui", "estivemos", "onde", "qual", "hei", "s\u00f3", "tenho", "cima", "sou", "estavam", "mais", "poder\u00e1", "forem", "ter\u00edamos", "tiv\u00e9ssemos", "iste", "teremos"]